Maar ik kan slapen--hoe kan ik met de verschrikkelijke gevaar blootstaat my darling, en haar uitgaan in die verschrikkelijke plek.... Mijn enige troost is dat we in de handen van God.
Alleen voor dat geloof zou gemakkelijker te sterven dan te leven en dus stoppen van alle moeite.
Mr. Morris en Dr. Seward waren op hun lange rit voordat we begonnen; zij houden de rechteroever, ver genoeg uit om op hogere oorden waar ze kunnen zien dat er een goed stuk rivier en vermijd het volgende van haar rondingen.
Ze hebben voor de eerste fasen, twee mannen te rijden en hun reserve paarden--vier in totaal, zodat er geen prikkel nieuwsgierigheid.
Toen ze verwerpen het mannen, die wordt binnenkort, zij zelf verzorgen de paarden.
